[I/A] 龍珠爆烈激戰（77）人造人萬歲

活動

卡池
2018/8/9 〜 2018/8/29 ▼

2018/7/31 〜 2018/8/16 ▼

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
---
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角
3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
5. 三倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴

超激時間表
Credit 願你巴

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

聽講開post會中好野

新post留名

lm

契弟BAMDIE快D派課長卷

咪係
屌佢腳制都派完
日仲未有

剛剛忽發奇想放幻魔人喺LRX 隊打超系超難關
諗住佢1來減5成傷，2來變身過2round可以快啲合體
屌拿星原來唔count

聽日無新野？

無加成就算有減傷應該都痛到仆街
btw但之前變猩猩好似係會食37回合架喎

感覺新布洛尼會用Lr出
用有資料果隻原始形態升技

岩岩見到，有冇巴打做過勇士

好似只限an機

轉機抽咪得
不過呢d野10次死9.9次

我見巴哈開左post話今日出極限Zバトル新布羅利 關

姐係黑石咋嘛
早排我都有問過+研究過
佢食水好深，如果你真係想課黑石就自己去淘搵搞啦
係平好多既 不過睇吓你敢唔敢take呢個risk囉

呢次極限z咁奇怪既
冇章拎嫁喎
睇任務又冇講到升技/滿潛送石 隨時隻角都唔打算今日開活動既時候比你
姐係基本上今次就係鳩打30層

香港個啲食水深到仆街又串 咪撚同佢地買

要買黑石可以揾鬼佬買

同living ichigo買 好似係咁串
好似好穩陣
我無買過

國際版資料？

其他驚買過 重玩緊 因為真係平好多
不過龍珠玩太耐真係唔想博ban ac

Yes

轉系統後龍石歸零喎巴打

梗係抽晒先轉番原機

入game要拍片

入game要睇片

真係乜都冇

當送30粒石

抽完lr pool極速變0
仲要帶住1000石冇技斯+幻魔人既心情黎送走人造人pool

我今次大豐收
一開始50石中幻幻
之後3單抽中21
後尾出Lr斯路果陣課左300特價石
用左250石中lr技3悟同lr斯路
最尾50石扑返人造人pool中哂2隻dokkan 17

我岩岩夠50石抽lr斯路pool又中21號(抽人造人pool已中)

打完

一陣夠50石諗緊留定擲落lr pool好

極限z用咩打

體隊

其實打完有冇卡拎？

留個靚名先

31有
撒旦一張

no

主要拎石同潛玉

原來無卡

送超多潛玉

每隻屬送30個禮拜份量

26lv死左次

我無lrooo同體3悟格
未必夠打

lv 26仲未過到

多謝笨大

應該求其搵隊體隊都訓住過喎

轉左,即過到

用隻dok咗既力超2達&莊子食dok咗既免費速超2達&莊子 升技率係幾多%？

好似唔同名

Dok完同名 不過一隻係ssr dok上ur 一隻係sr dok上ssr

嘩屌 呢鑊難搞啦真係

咁佢又唔值得我投資老界喎

屌原來仲開咗昇龍祭
想中lr既話應該抽邊個

力桃紅到底係咪唔會復刻

做咩入唔到game

睇到昇龍個封面你仲想抽?

佢會播片

Ok了，thanks

嗚呀
終於有我想要打天一好耐既大波喇

前後200石斯路pool

你張圖係抽邊撚個pool?
Btw ssr率多一倍唔係理論上易中d咩 係衰在冇斯路姐

保底ssr中

理論上想抽斯路以外既lr係昇龍機率高啲既

其實係昇龍
諗住斯路中左抽另1個

之前唔記得抽邊個pool抽到開兩路
好撚好抽又坦得下
反擊好似都五六十萬起跳
然後我就老界左佢
打大亂鬥/超難關排位好既好高火力
係無超激戰美中不足

又斯路又大波
公平咩

我未有斯路但又想中其他lr 好難簡

我都開咗一路 但係keep住唔夠老界用 真係啪唔起老界

伏龍 個封面好恐怖

幾十隻老界o係倉

只想要斯路同大波打天下一
冇佢地打得好慘

上次lrx lro no一次過清晒倉

想中張巨大化娜美星人都唔得

傳聞global版

Google translate:
The celebration of the 250M DL is announced in two parts: first end of August with Goku SSJ and Freezer final form and 2nd part mid-September Goku & Freezer LR. A LR Great Saiyaman 1 & 2 will also be available on a friends portal in SR. Many thanks to @TeamDokkaner 🔥

Remember that changes are always possible until the official announcement, this is still the case here.

LR波

我都好想要

200石就叫

封面個隻唔係巨大化喎

Dok完就係

用耳環隊都幾輕鬆過

悟空菲利LR

金就課咗
但係仲未簡到低lr率但有斯路定係高lr率冇斯路

LV.30完成

有人造人leader咪斯路pool lor

有就有既 但整體隻隻lr都想要

有新抽新

又用哂啲石
就黎去返頹廢預備棄驚嘅狀態

lrxxx隊表示第30關先要睇手機打

睇返隻LR斯路得人造Cat 連full power都冇
抽到都好難組

我隊lrx到第28-30要試多幾次，有靚珠同排位先過到

玩呢隻驚
有時愛/回憶> > > > > > > > > > > >組隊

點解唔係LR斯路

仲有石嘛,繼續抽就有嫁喇

幾時先有新野打下

屌好想要

Lr大波開會心定連

會心啦
被動都有連擊

發覺一有撒旦坐布歐 就一定中LR

出兩次 兩次都有

LR斯路係咪要硬啪老界

頭10lv打超激戰dk

好的

國際版出lr比路斯
但無神次元劇情活動

人地fb page post
屌佢老母申請左唔理我

課長劵以往用50石抽就有一張券
冇分課金石定送嘅石㗎喎

應該理解錯姐
唔會咁小氣無課無卷

新手一問
課長券係抽定揀？

希望啦
副號lro隊爭隻rose

R卡送你一大堆

上年都無分課金or not 課金
總之曾經抽過50石就有一張

一億同兩億都係每用50石就有(回體擴包都計)
包哂免費石同買既石
巴哈仔叫課長卷因為課得多自然多卷
可能搞下搞下啲人就以為課金先有

條友理解錯啦

原文google translate:
The 250M celebration of DL has been confirmed in the VJump (scan in a few minutes / hours). Commemorative tickets are also announced (number of tickets given according to the number of DS spent
between 22/07/2017 ~ 21/08/2018).

係用過幾多石 唔係課過幾多石

上次仲一早講定個限期
引人派卷前課多一兩pack 石

今次都係 仲有幾日

我都係
三週年先入返日版坑
到宜家都係差力rose

咁我今年應該都可以叫豐收

即係課到21號 22就派？
利申上年仲未玩

幾時派就未知，應該都快架啦

頂，呢幾日無特價石

仆街比佢引到
抽哂淨返既石再加一pack total50抽
中左已經有既hehe同大波都唔中斯路
都唔知開唔開心好
明明我就仲有好多隻LR都無

巴哈見到既

據說是vjump情報但沒掃描圖

『ドラゴンボールZ ドッカンバトル』2億5000万DL突破記念キャンペーンの詳細が公開

「地球丸ごと！大激突キャンペーン」
日本VS世界？で7つのお題を競うイベント
１ クリアしたステージ数
２ 修行した回数
３ DOKKAN覚醒回数
４ 集めたゼニー総額
５ 仲間にできた「故郷にたった戦士」ピッコロの数（覚醒後の「ナメック星人としての戦い」ピッコロも含む）
６ 総ランクアップ数
７ サポートアイテム「カエル」を集めた数
勝利報酬
超サイヤ人孫悟空「見切りをつけた勝利宣言」 SSR 力

敗北報酬
フリーザ最終形態「初めての屈辱と絶望」 SSR 体

キャンペーン中のログインボーナス
ピッコロ 「ナメック星人としての闘い」 限界突破UR 超速
条件を満たせばバトル中にネイルと同化

使用した分の龍石をチケットに大還元
指定期間内に使用した龍石中に応じてCPガシャ専用チケットを入手
2017/7/22~2018/8/21
龍石50個で「全世界2億5000万DL突破記念DOKKANフェス」専用チケット1枚

恋人探しでは日本が勝った記憶が・・・。
世界で人気となるとこういうイベントが実現してしまうんだからスゴイ！

上年張卡廢到冇用過

呢兩樣野有咩用？

回血

冇圖冇真相

打左幾場超知都唔夠打
想問下各巴打點組隊
帶咩道具

倉

黑悟換菲爸 都要博

入純布buff or 肥布回血

魔童都極限z覺
敗北菲利

國際版SSR卷個到想抽耳環個幾隻其中一隻 博唔博得過
好似好唔抵咁 入面咁多隻

柯唔出屎咁樣

新倉管

上年隻比達......

唔好亂黎 抽得通常都食蕉

真心想要菲利多啲
超一悟已經多到核爆
仲要係超力

菲利

Btw今次鬥hea打

已經唔記得咗係邊隻

直頭要開埋國伏黎幫拖

課長卷終於黎⋯
清算日

今次兩個pool 邊個搏LR好？

重點係班日本仔想唔想要

無特價石真係好難抽昇龍

有傳說降臨都抽昇龍？

劇場大波係唔係未出?

無
得個睇字

新手玩左幾個月想問上年課長卷有咩注目卡抽
值唔值得為左張卷課埋堆特價石

無記錯既話好似有齊舊限

無記錯既話我一張限都抽唔到

會唔會有LR抽

幾時先再有主線有加倍經驗?

生日週+老婆抽
嗚呀！！

唉抽lr真係惡夢
傳說pool900石一隻都冇
早知抽昇龍算鳩數

特價石可以課但唔值宜家抽
佢一億兩億pool個陣
有再出⼀個一模一樣但用石抽既pool
如果今年都係其實留石抽個個pool係抵好多
同樣50石
宜家抽左=一張卷=1抽
留50石之後抽=10抽
除非想抽LR就可以考慮抽宜家個兩個pool
因為兩億五pool正常就得全限唔會有LR(利申lrx lro就唔知了)

佢消費唔係計由2017年7月22起 至 2018年8月21日計算，每消費50粒龍石就可得一張「課長劵」?
我睇巴哈

佢意思係追lr就依家用埋d石
但追限就收手 等2.5e活動先抽會抵d

明白晒
抽傳說降臨好定昇龍好D家下

原來計返lr率傳說仲高少少
但係我都係唔中

小道消息流出

即係lr菲利同悟空又係要抽

直接貼出黎
神次元同超3同時喎

如果悟空真係turnturn變身
好嘥時間喎

有可能個動畫好似抽卡個時變超三咁短

唉 last40抽 仲係唔中lr就del撚咗佢算

巴打冷靜啲忍多幾日睇定啲先

呢刻好冷靜
第30抽見到撒旦＋布歐

最尾呢40抽中LRF＋LR斯路

死ser?

到我地唔冷靜喇

100%菲利正式進入黑歷史

u mean 大波菲？
新個張照計同Lr菲撞名喎

今次仆街了

咁岩睇到
黎料

要留石抽this了

咁撚快出悟菲LE

即係悟空 菲利 各一隻限 跟住吉蓮爆衫 悟菲雙人 又各一隻限咁啊

悟空菲利真係唔知佢點出
又唔係合體

比較在意爆衫吉連

再射三百石入斯路pool
唔中 我想打天下一易d姐
希望課長卷中大波/斯路啦

冇lr嫁下話
定係你講緊最舊版

隻比達&莊子點升呀
邊到黎咁多老界章
仲要得50%

課長卷冇lr
除非今年加

咁雙倉管都係今年新加
唔知會唔會包

30%界王

留黎升新限啦⋯⋯

又到派課長券既季節

悟空 菲利 分開既係日版vs全球既獎品

2.5億DL係今日定聽日開始

傳聞28號
今日應該係出悟爸物語同新功能

以為MAIN咁耐會順手開埋活動

d人話有倒數7日嘛

下載量都有得倒數

慶祝活動倒數…

咁國伏係咪又會跳過深藍達同日版同時出堆新卡
最緊要如果有爆衫吉達希望同到吉連同時入隊

一定得啦
應該就係出隻lr黎救宇宙大會隊

課長券聽日先截 唔會今日開嫁啦

真 輪唔到比老界佢
屌開個任比人升技又set到咁難升真係好仆街

冇cat 真係大罪

大亂鬥用吓都唔錯呀

岩 我諗第一代lr點都會放 係唔知新lr又有冇

咁大想頭

唔覺
真係唔覺得佢會將正常lr同dok限擺埋一齊

咁lrxo點計?
定直頭唔放

Lro lrx有機會既
但我唔覺得會

請問是咪今日有update？
見qooapp嗰度暫時都未有更新檔

咁求中*同深藍達

七夕pool俾你地搏完
唔似咁荀俾大家再搏過

深藍咁新點會有

我就但求中隻技斯就夠
屌佢老味上次all in都唔中 宜家成隊差佢一隻

咁2.5e活動我冇期待
一日唔中大波/斯路 一日唔抽限

力斯係咪打全體?

11氣全體

係, 但要11氣, 好難控制.

好過用lrx隊慢慢打天下一

天下一有用嫁 等緊老界升佢技

天下一平民全體角係咪得兩隻

除咗悟空呀哥仲有邊隻

呢d打全體
但如果自已無lr
我寧願用人地隻大波算
我上幾次都係咁打

擺深藍達做隊長之後加極限z大波同拿迪斯
好友揀lr大波
咁樣都打得幾快

我本身都係用深藍達搭人地大波
今次中咗LR魔人達＋LR斯路
應該繼續純粹隊（悟空呀哥＋魔人達＋人地大波）定係轉人造人隊（力斯＋LR斯＋人地LR斯）

當年咁打咋

唔落拿迪斯啦

如果係我會咁組

lr cell我唔睇好
因為要控12氣
又多人用大波被克屬

如果用大波18氣都有連擊可以全體
12氣再連擊多數殺得晒

冇餃子同達列斯

是咪速rose呀
咁組法無加成喎

我無速rose
應該記錯

有時大波ko唔到
拿迪斯補飛都ok既

新友抽lr

屌 呢幾日先啪咗幾十石開位
你老味早d講會送180啦

送左180個位

極限z大波個陣棄左

開位點解要石

幾型

唔用石可以點開

都係28號開始有?

秘寶

好似話聽日1點

超全屬3圍100
被動超屬4氣防50%

神王石開晒體 大亂鬥唔夠用 點開

唔知有冇布歐cat

有

快d去睇關卡record
好撚多外掛仔

呢關係戰鬥之路
打10分鐘內我都唔信啦

呢堆人自求多福
而家公開record好難唔ban

長期冇水

3隻免運LR

邊三張？

就算爆激運三/四場都惡魔人
都冇理由兩分鐘內搞掂

班外掛以為唔打天下一都可以攞個ACC自HIGH
而家無啦

千日悟，satan, 新lr

張新lr放入lrx隊好冇

LR超人幾點有得抽？

想問下點睇

Link好似完全唔夾

純當坦用

淨係坦同+氣都夠爽

搵到了thx

想問下呢隻係咪主連擊

我係主連 副會心

主會心，副連
因為佢必定有連擊

睇錯卡?

我終於可以拎返個A/C
係信堆摷緊稅局封信
竟然見到有封信寫左個ID

Sor.

而家SSR 升到lv 80 後， 可接住覺醒唔駛出去再㩒

原來咁多外掛撚

終於復刻冬菇飯

出新活動未
好悶

屌關你撚事咩
等1點啦

1. 想問last deck 係咪意思，點解特別藍左既？
2. Record 係show 全部人 定係朋友only?

你上次用既卡組

好似係朋友？

屌唔開冬菇飯極限Z

原來更新左可以一次過賣99張卡 好爽

日版?上次更新已經有喇

超易出99LR

黎料

25 個10連友抽中新LR

我第14個10連先中一隻,又要抽24隻地獄

我15個10連已經中左4隻

中左後再10次10連, 中多4隻新LR, 一隻35, 一隻撒旦

我有180萬友情分
可以抽900次10連

新lr又要抽到滿技滿潛先用得咪有排抽

想問邊關最多經驗值？

整一隻玩住先囉
遲早都要整多隻黎升爆技

應該係尾關

上2隻友抽lr抽左我50萬友情 唔知呢隻要幾多

抽左30次10連先得3隻
仲有25萬pt慢慢抽先,依家成倉肥料

有咩方法可以快刷友情point? Add friend?

抽到手軟先得一隻

仲差14隻

會唔會太易出

有無加速器抽友情 禁到訓著

50個10連
岩岩好抽到10技
順手抽滿左第二隻35同撒旦
中場休息抖抖先

搞撚掂

20萬分先得3隻
反而滿左1718號就有8隻

覺醒要hero滅絕計畫d章
好撚麻煩

你地班友都癲既
出新野半日未夠就玩完

而家fd list 加大左，又可以search隊長
其實係難左加快友情point
我估係天下一掛大波先會最賺points

我扔左35同撒旦，第二隻有咩用？

滿技滿覺要抽幾多隻?

24

I mean第二隻10技
我未20技

バンダイナムコエンターテインメントのサービス、ならびに、製品をご利用いただき、ありがとうございます。
お問い合わせの件につきまして、弊社にて調査致しましたところ、端末内のデータファイルを削除された上でプレイをされている形跡があることを確認致しました。
上記を行なった場合、正常に動作をしない可能性がございます。
また、その場合、誠に恐れ入りますが、動作保証の対象外となり、データ復旧を承ることはできません。

お客様のご希望に添えず、大変申し訳ございませんが、上記につきまして、何卒ご理解、ご了承の程、お願い致します。

以上の程、宜しくお願い申し上げます。
(株)バンダイナムコエンターテインメント

屌

16萬先抽齊24隻姦夫淫婦

?

我抽左35萬

70萬友情有排抽

兩隻十技lr再互食?
第一張有動力搞既友情lr

google

感謝您使用Bandai Namco Entertainment服務和產品。
關於調查問題，正如我們在公司調查的那樣，我們確認有證據表明終端中的數據文件已被刪除並播放。
執行上述操作時，可能無法正常操作。
另外，在那種情況下，確實不好意思，但是它超出了運營保證的範圍，而且我無法接受數據恢復。

我很抱歉不陪你的請求，但就上述情況而言，感謝您的理解和理解。

謝謝你的考慮。
NAMCO BANDAI娛樂

但係我仲search到我個ac

我都試過搵到我個舊ac但入唔返

有無比埋啲課金紀錄之類野佢?
利申隨口鳩up下only

無劇場版boss打到lv20就唔夠打

有無速幻魔
個時睇巴哈
好似可以一隻救全家

比撚晒啦

無啊diu

但唔可以就咁潛四路先麻煩

雖然係友抽 但出合體動畫都覺得好撚爽

冇隊砌到佢滿氣
普攻r j

係 更新左咁耐第一次見到布歐加撒旦 見到超藍合體

終於抽齊24張

呢隻起手得唔得 而家有冇咩機起手好

等多幾日2.5e活動先刷啦

乜野機呀？
睇黎巴打無睇過龍珠

有心玩就等多幾日兩億五event 先刷首抽

有睇 不過ssr唔算好？

頂，友抽都咁黑。
就黎抽左成百萬point 未齊24隻

LR飯同LR斯路咁爽丫拿
利申我都未齊

仆街認錯人自隊一打

想問點解要 24張?
兩張10 技 + 開潛?

係
免費滿潛滿技

係咪聽日會有課長卷

但唔見佢公告有寫喎
可能要第28號

Fyr
LR超人所雖既料

巴打有心

轉貼

屌 差幾隻撒旦同35 但係完全抽唔到 狂出姦夫淫婦

同你相反

睇巴哈講話有 極限z覺醒
想搞隻西瓜頭同悟天

佢呢度咁寫應該係呀

屌西瓜飯唔開埋極限z on9
悟天我都想升 上次打到一半棄撚咗

感覺上似係娜美星龍珠多啲啵

個時無速幻魔無達列斯
卡住係29

個acc係雙LR尾水先刷到個靚少少, 咁岩又過左西瓜飯果期

24萬24隻

話說last deck個新功能幾好用
打每日撒旦/龜仙人或者頂上方便好多
唔洗下下留一兩個deck位/拆完又砌

打hero打夠50石抽昇龍中lr比魯斯

巴打唔留石抽新野咁衝動?

好耐無見謝拉巴

唔留石抵你中

只係娜美星神龍咋

如果上次八両飯10技
今次係咪打5隻dk埋再食就升埋果5技？

你冇錯的
仲要dk完上埋UR先100%
但啲料好難跌
我都係食極限Z送嗰啲大界王算

自膠
dk完就已經係ur

Ok唔該巴打
咁我打5隻

最衰佢唔開返z覺
我隻飯得140lv

幾時先有新卡池

起碼一個星期

有得上lv 150?

唔係喎 最高係140
記錯

唔覺唔覺 琴日原來用咗十幾石升野／刷野
好耐冇試過咁多野塞住要打

國伏有100石，抽昇龍定等深藍達/LR悟爸？

比我一定等

升猩猩隊？？

等啦
昇龍呢啲閪pool

猩猩+姦夫淫婦+冬菇飯+比達物語拎老界

有玩神次元可以睇下中唔中比路斯

垃圾lr

話哂都叫真限
當谷下三圍

新手未打過 想問下有冇邊到有教點樣組隊打天下武道會
我爬文 大概組到咁 但最後一個位唔知放咩好 d人話放呢隻但我又無

好想知點谷氣上18氣
得驚異

組極隊入彩星拿迪斯好過啦

我第一次聽比路斯係垃圾lr
真係願聞其詳

中唔到咪垃圾

我淨係聽過係最強lr

真
又中唔到佢又中唔到啱用既隊長
垃圾

但係真係出到超必咩

嘩 今次神龍送5張課長卷

最強好難講
最易用應該係lrhehe
拍住rose 出必冇難度
俾人打4下正常 2round 度就儲夠quota

有必要出超必咩
LR三圍 被人打完一下就加攻防
150%攻 60%防
唔係超必都有血回

真係灰左，辛苦升左5隻比達同莊子，升得果一技

硬係覺得難爆超必既都係弱半格

算啦用老界／唔升算啦
我計過好有可能你拎50石抽10隻老界黎升技仲平過慢慢刷慢慢升

都係，慢慢升真係好辛苦，要打埋各50個覺醒章勁攞命

見有多大界王，諗緊好唔好比幾隻佢

隊長呢

因為個個都要輸出先勁
超17號又俾人屌
體比古又比人屌
超三龍拳悟空唔係有型同主角
肯定俾人屌到化開

100%我都會刷
50就算啦攞苦嚟辛
綠石可以換5隻超2比達升技

搞到更加覺得個pool啲野好極有限

lr大布
孖寶
拿迪斯
體黑悟
隊長：力邪念波
咁組點樣

缺野打大亂鬥咪升
唔缺可以唔升 冇cat正常都唔會點用

1隻777 要刷幾耐
之前升lrf我都懶刷500綠石換5隻 直接大亂鬥換算

打算大界+潛玉+章&龜殻算
即使個pool好撚正 但係5張做到d乜

體黑悟換其他

我見佢極系加三氣博加大布氣
如果換係換隻坦？

反而想知佢加完60%攻防
5round後被人再打係會重新計5round定只係一次性

體黑悟喎

就係無隊長
我又無大布
但我有lr個隻m達
但18氣d人話放落去好難用
係咪應該打家下降臨隻野用?

係

國伏被動有極系加三氣

一直只用超隊玩，想組極隊打Hero章，求問大家的意見應該主力DK邊隻

咁你照放
日服速黑悟先有

其實呢類被動係點計？
例如我隻野招必係超特大+3turn30%攻
咁係每出一次都疊30%定係只會有效一次但3turn後先完

間接換阿婆點數

出必skill寫3turns應maximun疊到2次
6turns就max. 3次
冇寫turn 數就無限疊
lr 貓招passive就唔清楚

姐係佢係計實際過咗幾多turn 唔係計隻野出場既turn?

無錯，就好似力37咁
寫7turns實際max.擋4turns

Lr比路斯
神與神d章 邊到打番黎？

咁諗落新LR真係好勁 LR體質又加氣又加防又全隊加攻

你搵搵滅絕計劃

唔該

今次唔係3輪咩 即係15張

15張咋 又9成9冇保底
穩穩陣陣拎d素材用吓好過

以我所知必殺skill加攻唔係直接乘個%
而係加必殺技倍率度
新lr加30%,如果下個隊友係超絕特大
倍率等於（5.3+0.3)
實際攻力加幾%到
不過佢加氣加防
點都練爆佢入嚟打超難關

隻拿迪斯係咪咁難出 20場都無一隻

已搞掂 但係冇龜殻升lv

用下級戰士隊bonus

講就咁講
最後實大把人換卷博注目

幾時派課長卷先
雖然LRO LRX pool 已成功令我半棄game

25石求其跌都跌撚咗啦
不過算啦最尾我應該都係會拎卷

呢隻驚唔抽卡搏吓玩嚟托啊

粒一星珠點羅

強化用埋場景

天下武術大會用 LRX 融合隊
LRX NXXX 體品 體超一品 4XXX(彩星) 公廁包
夠唔夠打？LRX得右下潛爆

同埋想問下三父子激限Z戰 點打好 卡左係17lv
得隊LRX唔夠打

唔介意的話比個雙合體初始你開局

抽劇場版boss pool

好似哂左啲石喎

啲限定都唔錯啦
抽到幻魔人就輕鬆30lv

hero關個比達章係咪唔會跌 跌左好張卡都唔跌章

冇大波? 打天下一唔會咁組
隊長搵加全體/加極/加力屬既角
隊員氣絕孖寶
隊友搵LR大波
帶鬼帶+加氣道具/轉力屬珠道具

點解既 我融合隊都齊哂

因為要快
大波必殺技打全體

如果你真係點組都組唔到
咁你照用你最勁果隊啦唯有
留意打到30倍幾大機會對手普攻都ko你

因為慢

我國伏大波未Z覺 如果用大波血同防會低好多

希望課長pool有NRose

有你都抽唔中啦

氣絕孖寶同鬼
仲洗睇血防?

極限z覺醒得腳制版有

咁舊應該有
btw副號中新舊rose我都狗衝升爆佢

課長卷會唔會係抽lr

咩黎? 冇玩腳制

我上次天下一都係就咁用神次元算，唔追排名純粹要個全餐都夠有突既

鬼係張道具卡？
氣絕孖寶係咩 新手玩左兩個月唔係幾識

正常就唔會

SR 技JACK同知餃子
鬼係延遅ITEM

孖寶 — 第一turn對方全體氣絕

屌cap錯

呢個先啱

有LR超人之後終於輕鬆30關

大波？

日版而家打緊個隻劇場版大波

呢張卡出出下無哂聲氣

話晒劇場版十二月先上
我覺得佢真係用黎攝時間先揾佢頂住先
太早出就好似極意悟咁
未DK冇衫著
DK左之後有番件衫

我意思即係成件事會好混亂
而且隨時又要等幾個月先有得DK啦

只係一開始講有極限z關卡就以為佢會好似幼飯咁
出卡連埋極限z上140
點知佢唔出卡

我都以為係

不過諗深一層到劇場版出左
佢再夾埋開個活動
接住落聖誕新年event
收錢佢都收到手軟

太早出到時就冇咁强嘅效果了
不過唔好比我睇死佢
到時可能會再出多張
金、白菲
柒達、悟空
大波啲“同伴”

混入個pool度

出左公告話會ban外掛

個更新玩死左好多外掛撚
連技安小小都有外掛
課金仲玩外掛
rip

未見過有人小氣到咁
唔俾人屌佢開外掛
唔俾人比較其他youtuber
話一個ban一個

柒左收皮咪算囉⋯⋯

何必用修改器打關呢
佢副deck自己試多十幾次都過到啦

其實係營運on9
出“極限z覺醒”活動但係關卡冇章又冇盛
何來“極限z覺醒”

想問點攞？一定要抽翻黎？

做youtuber要威掛 乜都要(扮到)勁過人

之前仲聽佢教安特打

抽翻黎
好似友情pool都有

柒到喊
三周年課完唔中Lr又發哂爛渣

佢用唔係問題，單機我話之佢
但一佢係youtuber，公開人物
有責任公開同接受批評

二佢講到明唔想俾人屌
邊有咁玻璃心既人

記得半年前抽唔到雙倉管
又鬼晒咁嘈屌柒笨大
之後操控機率事件派左三百石就真香

睇宅男monkey 抽唔到野 hehe鞋鞋仲好睇
從來無見過佢教人打關

測試關卡講得咁撚好聽

過街老鼠

隻game其實都唔係好好玩

有關過唔到要組隊 其實已經係第二大既樂趣

第一樂趣大家明啦

更新左比人睇到就話測試關卡

賭仔心態

其實用lro隊打極限z大波過唔過到30關？
卡緊27
一到nrose/lr飯就比人打到仆街
又冇識回血果隻zamasu

其實四個youtuber
雲中龍同安特比較正常
思想比較成熟
應對觀眾客客氣氣

monkey同技安都好小學雞
但技安個公關係零
佢根本唔適合做youtuber

成件事可以好輕描淡寫咁處理左佢
但佢選擇公開將事件發大
警告人唔好屌柒佢
但support佢就無任歡迎
邊有人會公開咁講野架

之前又眼紅點解monkey多sub過佢
真正係柒到冇朋友既代表

你隊嘢有咩？
我放埋極意悟入隊搏佢閃拖多turn 等LRO 可以合體

冇極意悟
我用lro nooo lrblue(未上lr) nrose 合體八婆 同lr飯
頂唔到6回合合體

lrx隊唔會好啲咩

冇
有方法就係體品拉lrx
但隊員冇乜邊隻夠坦

撒雅超人LR 點會心定連撃？

閃

Why?

support 咭

之前有冇打過體嗰隻撒亞超人二號？(比迪麗)
有減傷
可以頂下先
仲有娜美星嗰隻體悟空
都應該頂得下

升撚連/會

免費野冇所謂啦

仲有阿dee同暗黑悟空

技安個on9 仔除咗小學雞之外仲好鍾意講啲呀媽係女人嘅嘢之後扮分析獨到
好撚心你啦
佢之前0 課抽到LR 仲幫營運護航
到雙LR 抽唔到就反轉豬肚就係屎

純粹講片既質素
聽佢講野真係會差啲訓著
睇過兩三次之後就無睇了

果隻比迪麗得一隻咁大把
照用？

體果隻悟空其實駛唔駛十技滿潛？
定淨係當坦咁用就ok ?

原來已經十技左
駛唔駛滿潛？

兩隻都盡潛啦
比迪麗本身有減傷而且加隊友防
體悟就血越少就越坦同加攻
剩10%血時回全條血呢下你要自己控制了
有時真係撞彩先撞到呢一下
想大力啲就十技左佢
反正料就派晒比你
除非你拎左去升其他野或換分啦

修改番

比迪麗得一隻潛條毛咩
咁體悟我滿潛左佢先

但我都係得體品 合體八婆 女大波 體悟 比迪麗 nooo
應該夠唔夠打

Btw想問女大波有多隻應該潛邊條路

應該夠做，只要唔好打落去女大波、體品度應該耐玩啲...體悟就少血先拎出黎捱啦
捱六回合等變身打救

潛嘅話滿十技就右下
冇就左上

今日粒珠係賣野比婆婆

俾人crack晒喇

【第一週】

8/22 使用修練場所

8/23 在占卜婆婆交換所販賣物品（獲得PT）

8/24 來回切換冒險與活動按鈕5次

8/25 友情召喚一次

8/26 使用道具「仙豆」

8/27 在覺醒頁面中使用覺醒徽章 - 「大長老」

8/28 使用名為「比克」的角色完成關卡

ref巴哈

呢啲crack笨大會唔會ban

8/27果個.....

我諗緊都唔明點解會del 玩家資料

打左幾場
好似仲衰過用lro
點解會咁

係咪成日用女大波同體品硬食？

試左你講個陣一次打31
唔用女大波同體品擋
同埋合體八婆生性避到一兩下的話
就夠捱到第六回合合體去覆桌
巴打再試下

媽啊好柒啊

點解唔用返英文

屌我都唔想用佢地硬食
已經盡量唔比佢地擋
次撚次都係打得一下果下
就出大技
打撚死人

Btw我果隊得30萬血 會唔會係太低？
少星過你
同埋仲諗緊女大波十唔十技好

慢慢試啦
有時講運，試過成round都只係普攻
個感覺同超級戰鬥之路咁上下

屌點解lr撒旦咁撚煩 焗你一日得3粒章

啱啱先升完一隻
又要儲多一百個章喇屌你

次次都係體品食大技
好刺激

同埋比迪麗d link太衰
有時夾硬轉位冇link

不如貼副deck出嚟睇睇

點解2億5都無卷比人抽野既

8.28

等到頸都長

你地打MISSION會選擇
打 NORMAL 6 乜都無但快
定 Z-HARD 4 多體力但有章?

大家鳩估自己有幾多課長卷
我應該有60

至少200
300-400

終於打完30層
幻魔人萬歲

映巴可唔可以貼副deck睇睇

托波同力邪念波駛唔駛練到10技

托波support card不了
力邪波半免費
why not？

等我變身先

咁快流出

仆街呢鑊真係賣腎賣膀胱賣埋屎忽都唔掂

新LR覺醒章 撒亞超人一二邊到有？

修羅滅絕第15關

係喎，睇過咗

200x50 = 10000 龍石

我用呢隊再加人地隻達列斯

之前好似有人計左拎曬免費石都會有78張？定我睇錯？

係就好了 （已停課年半）

好型

我冇桃紅，仲要彩星

變身個張唔係唔駛抽，係日國兩版鬥咋咩，唔駛賣器官喎

未搞得清 好亂

拆包資訊如果無錯就唔係
免費係力悟空體菲利
變身係速悟空技菲利

不過都正路啦
呢兩張咁撚型
你係bamdie會唔會咁on9放過啲玩家

大波dk埋先打啦
同埋可以show埋其他體卡嚟望下

大波未dk好似仲會扣防

其實我想問吓國際版同日版係咪冇咩大分別

進度

見到技安條柒頭比人bam就覺得好抵死

ban左？

都無BAM到

我覺得呢幾日空窗期會ban撚晒

差幾多到

我暫時見到LIST嗰埋都仲在生囉
過兩日就唔知

約半年

40-60

佢今次show時間話俾人聽
其實佢地捉外掛係好撚易

新卡資料
未知真假

課開金二百幾走唔甩

法國法國d仆街好仆街

課過兩三次全sales 三周年後停玩左一排

如果jiren唔使抽
就咁z覺醒又幾爽皮

其實第七宇宙代表呢個新cat
唔會比神次元少咭

仲有宇宙生存篇又包晒第七宇宙代表

佢咁講應該係新broly個打法，唔派新吉連or升舊吉連

如果堅9月中就出悟菲LR
咁我忍手直接到時搏LR算喇

預感過幾日技安會拍最後一條片講自己俾人bam左

講就咁講
多數都係忍唔住抽變身悟，菲

三張都咁正
點忍

課金GOGOGO

斬手指

月尾雙限真係好扼錢

三圍得120
被動冇加防
咩年代呀⋯⋯

啱呀
所以留抽LR先係正路 (理想上 )

可以起手？

你乜都冇

友抽個d lr 係開唔到局，唔好比佢呃左

好難捉摸啊

等新pool啦

正路諗 友抽既卡點會勁

reddit完整英文翻譯

所以係依個post見過有人話lr比魯斯係最廢lr真係笑而不語

估唔到最後靠呢個陣容過咗Lv. 30

超17號滿技 55%
黃金菲利 塔皮歐一技 開左上
其他一技 41%
(徽章懶得打 尤其幻魔人 閃避地獄 )
肥邪念波雖然未覺醒 但都坦得下普攻
最後HP50%以下變幻魔人贏

抽唔中點知呀

得呢d體屬
（D撒旦像我留住唔想賣 ）

而家咁砌最盡打到剩3條血到
就會死
悟空10%果個回血好難觸發到

速桃紅呢張卡完全係時代嘅眼淚
出左力桃紅之後都好少用

我自己玩開呢隻悟空
嗰下回血有時會比八婆搞禍左
明明預左佢捱多下夠10%佢就突然上身避晒，入下一回合仲有剩2、30%最後比人搞掂
嗰下真係唔知好嬲定好笑

好on9俾人解晒包
冇晒驚喜

索性28號出晒佢算啦

當傳聞咁睇住先

模組都俾人crack晒，
上次雙lr可以保密到前一日都冇人知
bandai點做野架

一係玩家技術越來越好
一係根本就有心比人crack黎曲線宣傳

我會用體悟格入比迪麗
三圍高d,食到lrx 170%

佢整得靚就ok la，好過佢出晒變身版，你抽晒先知有lr 真係想死

純粹好奇
變身係好撚正
但有幾多關隻悟空或菲利 可以出到場咁多次？

隻LR真係主菜
不過如果佢唔出傳說降臨 出昇龍
就真係玩死玩家

因為個期拆神個twitter比人投訴到關站

我本來諗住封唔到技唔落佢
我試下先

Btw隻體悟 好難控佢幾時出場岩岩好回血
真係要死試爛試

0體冇乜所謂啦
有nooo,有八婆應該唔難
一隻擋得一隻閃得

哇咁詳細

即係吉連冇新卡 ?

打左幾個鐘
上到29
唔該幾位巴打

30lv應該都係同一個打法？

疑似無新卡
有極限z覺
但未試過極限z覺會變圖面
我估極限z覺完改被動會加個條件變身
之後爆衫

極限關唔代表會升隻咭架
好似新broly咁齋打冇咭冇章

佢應該係類似雙倉管係限定lr
唔係一般pool抽得到

唔係話獎品係隻黑悟？
何況國伏連dk都未有點會極限z

咁我都知
同今次一樣有得睇無得食都有可能

獎品係天下一獎品
國伏可以唔同步架嘛
佢一樣係2億5千萬活動
但內容唔同
嗰時超4格比出俾你抽咪又係無隊長技

講真張吉連已經係新限定
點會咁快強化同出新咭

都係估估下
呃水吹姐

親子果度最盡只係打到27
成日未變到幻魔就比人打死左

大把卡輪住強化
係都xxx,技品，體black呢堆上咗先

其實有同名既勁卡就由佢啦不如
好想極限z界藍

有咩速隊員啊

我xxx 彩星,nx 零突嘛
睇個勢強化埋體純布，37，技貓
都四周年

應該一世咪撚出技品 xxx極限z
想當年啪晒落n到 一隻都冇留

第二世代隊長我諗唔會強化得勁好多，本身都已經唔差

Xxx 就會，加7000atk

體黑悟日版真係廢過乜，食哂10粒珠先有30000 攻
又冇防

國伏有加3極隊員3氣實用勁多

佢基本上都定左係紅石個班先

體細布
之後仲有力37同知邪波

今次送兩粒紅石就好了 冇技斯同大波菲
體布都想換，始終有得z極限覺醒分分鍾又上真限級

體black 彩星平均60-70萬輸出

其實有幻魔人已經贏左七成
金菲、波傑克、戰隊、可以dk埋隻肥邪念波
打多幾次實過到

邪波我用緊知果隻
27層開始好大力，未變到幻魔人比佢打死左

有人話淨係計力之大會嗰d喎
17 18 藍達 極意悟 天使菲
無野揀

計埋成套龍珠超好啲喎

應該出張限定悟飯俾個第7宇宙隊長技佢

罷抽都似
出張正義戰隊三人組仲好

謝啦！龍珠！
單抽萬歲

睇黎係時候升滿埋隻紅毛了
(前提係要抽得中 )

btw無力藍悟?

有力紅毛 呢隻開咗左上右下都未升

咁岩抽到托破 想問下有無得免費升技

Thanks巴打 認錯有得升個隻吉連黎

見巴打你單抽中， 手痕第二個單抽中左， 第一隻LR🙇🏻🙇🏻

恭喜
我都抽唔中斯路

新lr係咪有up
22萬中齊新lr 但35同撒旦得十一十二張

31號先有新池抽?

抽左幾耐

個幾鐘

抽到爆肝

唔係打嗰隻外掛，而係利用ios android 中間轉換漏洞crack石嗰隻

足少 dokkan legend都有

佢個更新已經嚇撚死左班外掛狗
要隨時ban真係無話可說
有晒時間show出黎

我隻lr比魯斯可連續十日食訓界都升技

由10技升到爆技
d運可唔可以落番去抽咭

升技30%
抽卡得幾%Lr得0.幾
點比

連升十技喎

0.3^5已經係0.2%

獨立事件 probability 都一樣係0.3

仲有LR咭係0.0幾%

想問問粒4星珠點拎

更新了 70個files

魔童有極限z喎

不嬲話有

同冬菇飯情況一樣

更新更到咁

同破解冇分別

咁雙限真係太廢咁鬼抽咩⋯⋯

笨大那來的自信

國際版玩左2年幾仲未抽到lr大波

新雙子Lr last 77%加攻要敵人減攻先符合條件
其實同吉連被動一樣打超激戰九成出唔到
不過打超難關就

流傳雙pool既柱有
藍達 技blue 極悟
力rose 天使菲 cooler
總會搵到方法引你抽

力悟體菲唔係日vs全球獎品咩?
好混亂

傳聞
如果係真抽硬極pool
出咁多次都抽唔到天使菲

係
新限係速悟技菲

咪講緊變身個兩隻
舊時代廢產

力rose 達列斯 天使菲 極意悟

又天使菲

佢而家一個pool放好多隻柱落去
拖低中大獎個率

想要力rose

個pool出成咁 係咪唔洗期待課長卷有好野

2億下載個陣係到第二世代
出緊第一隻第四世代

咁推算應該今次係去到第三世代
可能有多一兩隻第四世代

Allin極pool
目標係抽柱

第三係講緊45 47嗰堆？

係算ok啦⋯⋯點會俾你抽新野

無呀
抽咁多次都無呀

如果係真嘅算有人性啦
唔再擺舊rose同藍毛拖低個機率

冇記錯既話上次都有呢堆啦喎
記得舊account跌咗超3天使悟同技大波

真 起碼隻隻都係用得落既新野
唔係堆舊版

大家會唔會諗下其實個pool既注目仲有其他非限定
夾埋可能有十隻

係咩⋯⋯
我youtube搵番d人都係抽番第二世代野

紅龍石5&紫龍石
終於可以換技斯同超3悟

搵咗片 上次封面就係4547

原來搵左係國伏

日版係有頭幾第三世代

咁今次應該都有頭幾張第四世代

希望有極意悟
抽到就可以skip超pool

十隻pickup已經直迫傳說pool啦喎
唔會掛

不嬲都7張SSR pickup架啦，無野揾野黎屌

唔會啦⋯⋯
個pool都話埋你知去到邊

頂多頭四張nxxx, 超*, 究飯, nooo

不嬲都仲會夾其他非限定垃圾ssr架啦⋯⋯

試過一個pool全限定ssr冇廢咭？

bandai既野

出到7夕咁

日任十石一週

少上次一半

下載都少左一半

紫龍石
終於可以有第一隻三代既極隊長

每個pool都係得兩隻pickup有
bamdie真係好仆街

紫龍石拎冇既45好定體品開路好呢

Those are pretty good banners, but that could result in LR Goku & Frieza'sbanner being subpar.
LR Goku and Frieza's category is supposedly U7 ToP participants, and almost all of the dokkan fest ones are present in these two banners:
UI Goku
SSBE Vegeta
Angel Golden Frieza
The only one missing is MVP 17, but he's unlikely to appear on these banners or the LR banner because he's so new.If these banners are accurate, there's a decent chance that none of the dokkan fest members of the U7 ToP team will be present on LR Goku and Frieza's banner. That's a shame for anyone hoping to build a U7 ToP team by going all-in on LR Goku and Frieza's banner.

bamdie既自信就係黎自放柱既技巧

我覺得先求有再求開路
除非預計換左都好少用
但我會抽哂卷再決定
應該個pool會齊三代

柱fes

要留幾多石抽新LR先穩陣

5石

如果啲柱有真限其實又唔拘

X1000

快撚d到聽日啦屌

個身得50石

抽到中極意悟同rose先收手

聽日課長卷姐

應該係聽日有Z醒覺加2億5下載活動詳程，課長劵同W pool聽日會講幾時有

聽日神龍可以拎獎 其中一個獎係課長卷
咁應該係聽日開下話

兩隻卷黎，但希望係同一個pool 啦，我都想快d抽！

應該係同一款

但兩張卷唔同樣，不過都有可能係同一個pool

紫龍石係咪又課金送?
姐係又有d平石bonus?
得100石點睇都要課金先抽到好野

似有得free

紅石free

有無人download 到70/70 後係咁話download失敗

係咪應該得兩粒free紅一粒課金紫？

想問下講緊日版定國際服

both
不過換既內容未必同

等到頸都長
有幾隻舊限未有 又怕換完得個擺

如果淨係差極屬隊長就唔好課紫石啦

請問新免費lr超人一號及二號章打邊關
Google 巴哈都見唔到
麻煩各位

換黎開潛

HREO滅絕計劃

眼殘
我自己睇左好耐都睇唔到
唔該

我都係 差隻技斯就齊人造人 今次必換

要刷新魔童， 唔知要用乜隊呢

想課超17落人造人

課囉 勁呀

睇返拆神資料，LR悟菲隊長技係第7宇宙同超技屬
泛用性同組隊應該都無兩隻倉管咁好

基本上依家係梗左隊員係新悟，新菲，體17，極意悟，深藍達但lr隊長技同passive都勁到癲
結論都係all in

其實果兩隻倉管都勁到癲啦.
LR悟菲勁既隊員選擇少D. 笨大月中先放隻LR出黎. 引我地抽左兩隻新悟，新菲先

正確黎講係提前話你知會出LR悟菲
然後個個諗住skip雙限
結果兩個新pool齊哂隊員再加blue同rose

唔知聽日復刻堆極限z復唔復埋個pool呢
Btw 手頭上有速同知ssr悟飯，隻力悟飯極限z完之後應該啪呢堆升技定係大界老界算？

力悟飯係講悟飯仔?
打隻5技dk黎食咪得
btw速屬有悟飯仔咩?

講錯 悟天先啱
我有力轉珠嗰隻 又有另外知同速同名

90000羊已準備

紫石換埋知純布就齊
但係10月又出體布eza

6300$
一定要中到

有冇人買黑石抽？

500抽臨尾先搞d咁既野

買你老母咩乞衣

呢度唔興玩呢樣野，巴打可過主

巴打因乜事驅使你出新pool 前一日all in 500 石？

有錢

係愛呀，對大波既愛，不過都係抽唔到

500抽同500石抽差好遠啵

Sor我講錯左，係500石

請問最後兩個章打邊關

都係同一個物語

紅龍石

係咪4點？

國日同步就兩點

國伏新pool要9月1日先開
即係今日係開課長券pool？

正

係 有極意悟

120-140張 希望中到n*同極意悟 中唔到都中返一車車限

我要求低啲
但求豐富下極屬角色就夠

有流出pool內容？？

國際版封面有力潛飯 極意悟 n* 知大杜

Banner*

屌滅絕計劃d章刷到幾時
唔係必出on99

日版d內容早半年
照計起碼出到三悟爸

我4隻都彩星左

我估都唔會咁準時兩點就個個都收到卷

日服起碼要16點先有update ，新z醒覺都要16點先有
13點都係唔會有2億5嘅更新
新pool今日唔會有，各位課長要再等吓

邊到講...

幾時派卷

快啲到下晝啦

新pool流傳話31號先出
但課長卷今日應該有得抽?

係9月1
課長卷就今日

我𨳊講架咋

屌你個閪

我有男朋友

屌埋你男朋友個閪

gay

課長卷今日
魔童物語今日
但個極限z覺醒係4/9
新pool31/8

破解晒喇⋯

global
三送一回收石

我入國際版寫9月1開新pool既

上面師兄都cap左圖

Upload唔到圖
我用中文版入真係寫9月1
係咪可能係時區問題

國伏都幾現實
講明上第一派50石

好緊張好期待

幾分鐘就完
唔好咁大期待

上年中47中古拉
又有其他限開路

宜家咁多隻限 應該要提高中獎率比大家開心吓

一年用左幾萬石，唔知有幾多張卷

超級課長

我要多謝 林早泄比狗屌

佢用咗幾萬石關你咩事
課長卷跟人派

咁多人出黎搞笑既

可能佢係無課多謝課長俾錢營運

營運no.1關事

愛屋及烏

你啱
平時app store no.1有石派

冇課長哪有咁多石同玉派比你,仲唔快快跪拜

黎啦黎啦

唔開pool

無開pool wo

3點先開 仲要有天使菲 體ooo

3點派成績表

睇黎今次要課喇，之前抽雙人lr已經用哂d石

又送石

已派紅石

loading好耐 你地有冇咁問題? 國際版

如果極限z個炸全部都冇 應該換邊隻好

速3悟啦

斯路都唔錯

宜家都係呢兩隻簡一隻嫁啦應該
或者仲可以簡大波/悟天既

好快

粒紅石3係咪廢左 上次冇換到

咁換斯路啦
想拎下極角

再問埋大波菲唔勁？

極限z覺後最勁係3悟同技斯

睇吓之後抽到咩先換粒石啦

邊張斯路係11氣打全體

大波菲都勁 不過極限Z後無35同技斯咁出色

力?

力

洗唔洗極限先全體?

想問下技斯路同速三悟可以入咩隊?
呢2隻都想換

新個隻魔童點潛好

唔洗 未dok都已經係 好似係

國伏見佢有個悟空同菲利既pool
新卡黎？勁唔勁

yes

課長POOL去到極意

未有卷 曬氣

目標天使金菲 到依家都未持有

Pool已開 卷未有

我收到啦 有125張

個pool 有LR

咁就冇左一隻限

得5張抽唔抽好

痴撚線嫁

唔通可以中到lr黑悟

真係有LR

哇 又真係有

不過得舊5隻

睇來大家好似中左咁
抽左5張中力xxx

卷都未撚派

抽左5張，中力斯

要齊LR了

神龍願望

試抽一張已經咁

大家快抽而家個率好得

仲未有卷

屌

唔單抽啦

剛剛中了

5抽2R 3SR

接力...1R,4SR
真係這些機會......

我想問下，課金卷係計邊段時期既課金數？？

一年

2017年 8月 到 2018年8月 ？

呢年我課得最多

22/7/2017-22/8/2018 好似係大約咁

快手派卷，好心急

第7宇宙篇d隊員好鬼柒勁架

我仲未收到卷. 係分批派?

應該課長拎先

屌 無nblue nrose

我上年課左一皮. 都未收到.

已經抽哂
炒左

零課係咪無卷

我仲未拎到 我個朋友315張係到抽緊

佢一次最多抽七張係咪即係無保底？

有用石就有

315張

屌x2

射晒185張

每十抽就有一張?

有lr 架？

每用50石就一張（好似）

都有隻黑悟算好
0LR真係跳樓都唔掂

黑悟本身已有一張

我都中咗lr杜拉格斯

ching射了幾多張?

成班痴線佬中lr

仲要我仲未有卷

83張
其他ssr絕大部分都係3世代

Same

正如有ching話齋有LR都收貨啦

等到花兒也謝了

177 0LR

多唔多限

177張全垃圾？

最後一抽出合體 以為lr 點知力邪波
力邪波可以彩星了

Tbh 真係幾黑仔

我同事497張券

超級有錢人

點解我仲未有劵

Me2

2等公民係要等耐啲

利申：我都未有

合體唔係出LR,屌

我同事唔捨得攞

114張卷得一隻本身冇嘅

本身想棄國服點抽到M達

嘩屌你神龍果5張 臨尾一下中極悟
組到神次元隊

89張結果

哇歐

黑悟放題

Lock 左個3隻都冇既 收貨

屈機

姐係個新限定個池31號先出?

又多限又有lr 痴線

仲未收劵

154張炒晒, 前後得5張限,最新果張限係技大波.

巴打

幾撚時先派到我呀屌

中左知細布歐
係咪得復活隊容納到佢

期待

屌個個都中黑悟

幾十秒禁入去一次

I know you feeling
114卷7張限，6張本身都有嘅

勁唔勁既先 勁既開路都開心

我岩岩都係咁

我都心掛掛緊....好想快d抽呀

仲未有呀屌

好彩都叫有用
不過見到上面抽到咁就好頹

我得83張，我計自己上年課金，應該有62張，即係0課既話應該得20幾張

有用就算啦 d歐洲人恨唔到咁多

屌，用左200張都係得d垃圾 得番207張留黎同朋友抽算

有冇咁多人玩呀 派到宜家都未到我？

屌你老母
出左撒旦騎布歐
再出烏龍
竟然係界藍

見到都絕望呀, 技大波, 力大波(唔係LR), 知邪波, 界藍, 體黑悟.

我都係咁
最後出速比古洛

真係頂佢個肺

唔係純lr pool 慘

有無咁灰呀，我未有卷有卷既話我會陪你地

+1

等到變薛凱琪

我都中左隻體藍比古
最有用係超4比達開到一路

分批派卷時間
如果係真，我個id包尾派

2046

報告 497張 0 LR
我同事扔左部電話落地

仆街我都係0尾

1 尾， 係咪要重刷個9字尾id

217 3限 全已有 見到你地想死 仲要LR 我想要無GE限喳

屌0尾

Pst 即係咩時間？

可能舊年係0尾先今年掉轉，
我記得舊年勁快有

好慘

無快過

洗唔洗分咁多批搞咁耐
On999999

等券等到頸都長

497x 50 /90 = 276 packs x 350$ =96000$

三周年先重玩 課左好少都有33張

4點仲未有卷

原來1字尾最快要1800先有卷

今次如果中LR就認真玩返

送既石起石過二千
仲有優惠石
1pack2百幾咋？

我3字尾要17:30

0課玩家, 有41卷
應該算唔錯？

咁應該計450 正價石358$ 特價258$

好啦有古拉金菲

300卷 2LR 1隻知悟都冇

100券
抽咗3次7抽
得一張垃圾ssr小舞
唔敢抽落去

抽埋佢啦好野黎緊

有lr仲想點

Lr>everything

其實課幾多有一卷？

每用50石=一卷
唔理你有冇課

真課長